Dus heeft haar wijze van verhandeling werd plump een substantief-inhoudelijke aan het hoofd van een winkelier zonder enige inleiding in de aard van een artikel, en als hij toevallig niet de naam van het ding wilde ze te kijken rond voor dat ding, leg deze vast en houd op met het totdat het lied werd gesloten.
